呼籲全民練武練跑 依家打緊仗

日日睇住前線俾popo扑到頭破血流
救得翻既手足又唔多
以下係正確示範
拯救被警渣包圍既女仔

總之全民練武，巴西柔術、拳擊、合氣道，泰拳etc
唔練武都同我練跑打好個底
救唔到手足都要自己跑得甩

身體差既跑唔到又練唔到武
都去讀下兵法書戰術書歷史書
今日popo擺明用左戰術
未出發就先出彈挑起民憤
又用直升機高處偵測示威者分佈

我地唔可以再失去手足了

推
菲律賓魔棍 長棍 上網有影片教學

push

屌好型呀

拉打kick

有冇簡單易學快上手

打交最驚同個唔怕死既打
明呢樣野就夠